今次台灣大選嘅結果北京會唔會搵香港嘅高官負責

如果唔係香港搞到咁大件事台灣應該都唔會咁高投票率

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

呢句真
我幾個台灣朋友都話會投韓國瑜（運動前）
𠵱家啲台灣朋友非常關心我/我哋香港人

777